做人自私d

應該會開心d
Who fucking care

Me care u

會care 但你唔比人Care
咁點計

算啦, 人地只係唔想俾你關心, 唔係唔需要關心

-.-

..

會咁諗證明巴打唔係一個想自私既人

不過聽落有人唔在意你既付出咁？

屌怕熱都唔撚得-.-